突發《花木蘭》有人搞#SupportMulan (支持木蘭)

Twitter link:

唔知五毛定左膠，但建議用返左膠嘅觀點反駁，動之以情，解釋點解要boycott Mulan，例如
Hong Kong Police is killing children by dropping them from the roof, Twitter可附link/片

今日 12/3 又出左新預告
只要你10秒時間
禁入下面條link 暫停影片 Dislike
連仔唔好幫我搬去影視台，明顯係時事台post黎，講既係警暴

1. Dislike就足夠，唔需要Report
2. 請留言#boycottmulan #standwithhk
3. 向鬼佬解釋啊，有人講緊我地盲dislike同我地係暴徒啊，同埋好多鬼佬唔知發生咩事

唔好放棄呢條戰線
幫推post啊

瞓前一推

似係打手發功
雖然都有一班我討厭政治嘅白豬衝住去睇

IG都有：

Hong Kong Police is killing children by dropping them from the roof, Twitter可附link/片

唔建議用呢句
怕比人話fake news
公信力下降

其實有大批影片，圖或報告等實質證據可以用
非禮女仔 打十幾歲細路 打老人 等圖或影片仲有力

唔好同佢哋講政治，只問佢
Can you accept your children raped, tortured, killed by police?

Push

有巴打話唔建議用我堆紅字，大家盡量用實則證據，詳見#5

置咗頂，啱啱見到預告就開post，冇諗咁多
thanks

推

好撚憎呢套戲

勁多大陸人留言
打英文但用全形標點，一睇就知

唔俾睇咩？
連登仔真係好撚惡

#boycottmulan

好行唔送
無謂再晒時間勸
想佢地入戲院中肺炎

#boycottMulan 原來上咗菲律賓trending

口講支持女權，實質撐黑警打壓人權

佢地會講個story 好有趣，呢道唔係香港

但真心大家唔好copy n paste,個個寫到一9樣，好似機械式洗板

大家如果唔妥佢就去呢度social吓。

#SupportMulan, say yes to police violence in Hong Kong.

咁樣得唔得

Dislike

白左眼中，花木蘭+荷里活=表揚女性主義
咁當然要比佢地知道主演果件演員點樣支持香港黑警去用各種方法性侵、非禮、毆打同羞辱女性

唔係討厭政治
係班左膠大中華撚要支持people of colour

#SupportMulan
#SupportTerrorism

大家一齊去支持下Mulan記住打哂2個tag

迪士尼+女權+白人以外嘅人種
= 光環！！！！！！
呢班人真係最撚嘔心

佢地facebook有bot係咁回覆啲一模一樣既句子
話劉xx係無辜既
唔好浪費時間同電腦拗

入去D facebook ac. 睇下就知係淘寶呃like服務

成班芝麻人開個Twitter扮鬼佬
個個copy同一段字，有啲仲成個Twitter都喺SupportMulan

難怪啦

班小粉紅嘔心到

唔好講笑，ig一大班豬連trailer都未有之前，已經出post話期待
唔好睇少呢班好迪士尼死忠個腦
打國際線時唔好用「要改變佢哋」嘅心態發表嘢，你會輕鬆啲

套戲為咗入中國市場刪減咗兩個les打茄輪同武打既鏡頭
本身都唔少人屌
大家可以試下講呢點

Reply: none of my business

留意置頂，推

講真呀
不論佢藍定黃奶唔奶共都好
呢套咁既野同動畫差咁撚遠 點會有人有興趣入場睇咁on9

illegal police violence terrorism in hong kong

how dare you?

黑警開槍打盲女記者

d trailer多撚到成條片睇曬咁濟啦

仆街奶共迪士尼食屎啦

身為白人大大力踩白人
見到其他人種就大大力捧
呢種人都唔知咩心態

講真你香港嘅事
關佢哋普通人鬼事咩

Boycott Mulan/ Wuhan

睇過mulan utube 啲cm
好多鬼佬好想睇..

劉亦菲棄中國藉走去做美國人
support mulan 係咪支持美帝

漢奸

收錢支持，支那慣常